有無用開kef lsx喇叭既巴絲可以入一入黎

想問下咁多位巴絲
本身間房用緊Jbl cm202既喇叭，想升級，睇網上Review，kef 既Lsx好似唔錯咁
可唔可以比少少意見，見佢8千蚊，想睇下有無其他選擇，無就扑槌

利伸：係房用，50尺左右，主要都係打機睇下戲聽歌，雜食

今個月係apita買7100

巴打係房用？感覺如何

做緊優惠？ 有無話要咩信用卡

係呀喺房用 我間房仲要唔大 不過幾好聲，方便

Apita感謝祭，買夠1000回100券。本身已經做緊優惠7800再送一對stand 個店員好好人咁樣幫我拆單 唔使再買多次嘢 就用到啲卷 不過冇綠色

巴打係幾多號買架？

應該10月內買就有

唔該哂你呀巴打

間房用咁大 我都係用kef egg

兩回事黎 把聲爭好遠

客咩氣 買完記得上黎包膠

我都知

kef 早幾日做緊感恩祭
ls50 都係 8xxx
lsx 差太遠了，平得千幾蚊

LS50 not wireless wor 幫佢清舊貨？

但lsx 同ls50 個級數差幾遠
雖然係舊貨，但音質比lsx 好太多
除左airplay wireless 等功能，我諗唔到點解要買lsx

利申：
用緊lsw, sogo av life 買，
16k.... 送1100 sogo 禮劵+副廠腳架

買KEF係為咗要係音質同埋方便 體積取得平衡
如果萬幾蚊真係唔會買LS50

巴打，我上網睇其他用家評論ls50，我唔知有無誤會佢既意思
Ls50要用其他機去推，而ls50 wireless 就一步到位，係咪咁樣
因為新手唔太識

唔怕支那牌子買漫步者

有對kef egg兩年前買
而家禁制冇燈冇晒反應 可以係邊到整

唔該

Sorry騎劫

你未計 DAC AMP CABLE 條數...
利申：用緊 LS50

有冇LS50w價？

早幾日試聽左，唔知係咪個空間太大，d聲馬馬地

其實7000幾8000 自己有心去砌個組合應該會屌打kef 但方便程度暫時應該冇一對可以比較